由好憎人食煙變到自己食煙

本身係運動員都唔食煙亦都好撚憎人食煙 唔明有咩食

但一出到嚟社會做嘢 受到身邊嘅人同環境影響加上好奇心上 自己都食埋一份 不過依家仲控制到一日食一兩支
終於明白點解啲人咁鍾意食煙
（喺條街度做火車頭既撚樣 另計）
大壓力 同女朋友嘈交 做野俾人鬧 食返一兩字真係可以舒緩下 （不過最好唔好邊行邊食）

連登屌煙post多數都細蚊仔開

關壓力撚事咩？吸毒仲撚減壓呀，本身係煙鏟無煙食就會有壓力，即係煙癮

應該襯癮未深即刻戒左佢

有啲人問好多方式可以舒壓，點解要簡食煙

有時我都答唔到，只係話想抖抖氣
你有冇咩意見？

控制到唔食先叫控制到
一日兩枝＝控制唔到

I know that feel bro
但最好趁後生，癮未深時戒左佢
長遠計冇著數
試下放工揾啲野玩下，落街跑下步咁都係個好選擇

因為平過草 DLKH

我本身都唔食 都好憎人食
但同一齊左六年既女朋友近派分左手
有一日我好頹 Final溫唔到書
我朋友食開比左支我食
又真係無咁掛住 個人鬆左少少
不過亦到成為左我ex最唔鐘意既人
因為佢都好憎人食煙

試過轉食iqos
係無咁臭 但係我覺得效果唔太大

之後都係食返真煙 不過盡量控制3日一包
意志力堅定小小呀 巴打

Ching真係煙癮未深就好戒啦，我由13歲食到依家20歲食咗7年，真係想戒但係戒唔到！只可以怪自己細個唔識諗，學人食煙，到依家想戒就戒唔到

草會stone
我搵唔到有咩即時性舒緩減壓快過煙草